有無渣柴油車巴打

分享下你地有幾粗咪

油渣車預左你粗用

2牌
咩車?

我16/17車 68xxxkm

17年9月 ………41000km

一年行二萬幾左右

Jetta tdi 13萬尾